［暴雪事件］突發奇想 會唔會可以眾籌比聰哥 同埋兩個台灣主播

依家聰哥攞番獎金 但係都係停賽半年 被人抄左個兩個台灣主播 易先生 偷米 直接byebye 雖然聰哥有話希望可以再考慮主播處分 但係pk暴雪應該睇唔到除左人民幣之外嘅嘢 ps 0 法律知識 唔知可唔可行 純粹登佢地唔抵

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!